日正妹眼科院長爆是「清朝後代」 姓愛新覺羅中英日都通！

愛新覺羅的後代出現在日本？日本東京近日一塊眼科廣告招牌引發熱議，除了印在招牌上的院長是一位超級大眼正妹外，這位院長的本名竟然就叫做「愛新覺羅維」。超酷的姓氏也引起大批網友討論，這位日本的眼科醫師究竟是不是清朝愛新覺羅氏的後代，更不禁好奇這位正妹醫師的家世背景。

這位名為「愛新覺羅維(あいしんかくら い)」的眼科女醫師，2007年從名古屋大學醫學系畢業，2017年取得東京大學醫學系研究科外科博士學位，同年進入東京遞信醫院工作，並在2018年擔任「Eye Clinic大井町（アイクリニック大井町）」院長一職，專治白內障與各種眼部疾病。此外，除了精湛的醫術，她更主打中英日三聲道服務，讓同樣在東京的外國人也能享有看診服務。

「愛新覺羅後代」在網路上引發熱烈討論後，一名自稱曾跟愛新覺羅維一起在同單位實習的網友表示，「雖然在網路上公開別人的個資不太好，不過她真的是後代噢。」直接替她的「後裔說」背書。此外，從愛新覺羅維臉書上也不難發現她已經死會，晉升人妻、人母，最大的女兒更是小學生了。

圖呢

金壁暉

邊度正妹？

手足平時屌開咩級數

滿清狗

咁都正妹

up乜

師傅屌開死氣喉？

我姓愛，我全家姓愛

搵佢驗眼啦

我覺得還可以喎。

已經比70%港女靚